黨鐵月台助理係咪除黑警外，最低賤職業？

係咪即係波板糖人？

月台係最溫暖既地方wor

前線係黃

唔會啦 不知幾受尊重

係

真

咪po特西出嚟啦

無打格都認到？